美股認真討論區 CMXLVI

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

屌你老母富途又壞。放唔到kodk

IB都壞左

又要傷心地數鎂

this one

669

咁搞法真係4個月 100% return

Tsla
Spce

一入po以為ib又收皮，嚇死

TSLA百屌成材

Tsla龍到

龍哈哈

好彩尋晚入到金

推呢個下話?

141 玩到落YouTube 廣告

留名費事又錯po

無咩波路

暴巴真男人

垃圾ib 琴日入到我洗640先走左張tsla sc

半年前700玩到依家拆完就到700都有人問追唔追tesla好

真係要較好倉位先坐得耐

有時重倉得濟又走又入反而miss得仲多過細倉賺少果啲

仆街， 原來錯post
冇留意number

IB又入唔到

支那靈車又想盤前撚狗？

個倉爭apple 同yala未龍

如果真係盤前撚狗就好 開市回一回比大家再加碼

呢個氣氛似層相識

入到
炒咗幾轉TSLA

諗住佢冇噤好食咁樣升

點知真係咁升

想put佢老母呀

絲

重點係好股同要有唔變質既前提

英國原來係咁

Pins

又要多謝好巴
繼BB 之後BFT又勁升

岩岩見到靈車666

你想做燃料就直接PUT

最高去埋$669

石重新做人
熊倍感安慰

NVDA

一買tsla就坐艇
唔通連個天都唔鍾意我

最後的瘋狂

盤前高J?

盤前只賣不買是常識吧

係。。。

正股驚西

LAZR D轉手多到 一閪冧就精彩

TSLA無事既 最多坐一星期
你見早幾個月D人530都坐到而家啦 賺返有突

等美國佬訓醒就$700

講左咁多次盤前盤後咪手多都係要玩

呢個area喺我前SP屋企同costco附近, 一星期會經幾次

盤前炒波幅好正嘅

FT又贏

牛牛牛

666.66

樓價平？

694.20 gogogo

睇片唔是咁開胃 英國新一代既後生妹會唔會高質D

好巴係咪要反手做淡友了？

需要C朗咁既身手

酒啊

400蚊唔買 500蚊唔買 540.. 600... 而家先買?

都未叫酒 但要時刻警惕

撒旦靈車

星期五走左
知錯

今晚amzn發威？

然後去到800果時又問點解600唔買 700唔買

幾年已經開始升, 佢有M1, M64, M18, 火車2個鐘到London, 遲啲(最少十幾年後)會有HS2, 係咁升

以前我有一間apartment喺市中心, 返工 (同用), 買果時150K, 賣果時220K

想long call uvxy不過ib仲未批我個permission

大家星期四隻Airbnb 點睇

到800就到我笑鳩人
我665入

英國妹過左22歲好多都肥, 18-22係最美好

準備加uvxy唔鐘意祼泳

800時應該會跌返去550

到時就700，800唔買

Call >15% strike price差唔多

點睇？

睇黎為左下半身著想 要走既話去台灣最好

最後直路 狂衝

盤前J等於射落海

目標價$7000

唔覺唔覺隻RVLV都爆緊上來

開市點都回一回啦
扯到咁行

或者arkk 5% otm put

歐洲妹14-18 ,22以上d auntie不了

尋日盤前617追咗～

又加左？

今日再追囉你
日日追

尋日開市J call

你個名

契媽睇好喎

對呢隻垃圾失去信心

有冇人知飛巴係咪忍唔住準備入貨

咁貴嘅

打算幾時食？
隨時80度插

好慘玩option輸左30%
玩返正股1個月先追返

佢早兩日有提買到20%
今日隻明星股一出應該會再追5%

好的

追啦

evil

睇住tsla算到咁又無貨信念唔夠
有無得落番5字頭比我上下車

仲有無機會530俾我追多d

我620-650入哂價 開市睇下點再決定
佢星期五收650我賺最多

有，等拆果陣就有

沽晒等星期四Airbnb !

唔怕abnb上市抽返d錢走？

yala咁都唔叫龍

三間U, 有好private school, 有機場, 交通好方便, 附近好多city都係1-2個鐘車程內
NHS HQ, ASDA HQ都喺果度, KPMG有大OFFICE
去郊區都好方便

最緊要係冇乜華人同支那人
但市內交通好on9, on way system, 揸車行錯路要兜好遠
同埋好多district都係好rough, 要揀啱區

嘩tsla升咁多，真係估唔到
仲以為同其他大股一樣唔郁

遺憾無押埋底褲4字頭上車

跟機PUT契媽

落到5你咪又要係要4
算鳩數啦

盤前食咗幾轉

良好指標個市未回頭

尋日先入

尋晚清左Vldr call

有冇人可以幫我揾下NVDA去咗邊
佢又碌咗落山呀

最好既地方係飛巴 block 左我
所以我既觀察係唔會影響到飛巴既操作

之前SNOW上都無呢個影響
如果佢突破唔到678 我會放咁D 轉落put

TSLA去到12月20會升到幾多雖然d基金已經入緊貨

仲有SQ

飛巴係實驗體

NVDA AMZN MSFT
三大垃圾

入左好耐啦 唔係咩

過幾日Elon 就過阿Jeff 頭

etf個班好似21號先入得貨

你可唔可以唔好講
飛巴好似冇 block 你

上面話入得兩成

呢到d人邪惡過黎明卿

除左你飛巴仲扑左邊個

你400蚊果陣肯坐2個月 你今日應該可以買層樓

BFT 依隻野係18~20%玩左5轉 我係C朗我今日收得工

咁樣未影響到實驗結果既

連郡開始怒屌又想放棄nvidia 係時候了

我又燈到納指跌

素晴らしい

係，標明s＆p500，未入都唔買得

係時候入AMD

好多架 呢個 post 得番兩種人

一種係飛巴已 block，一種係飛巴未block

當TESLA情緒高漲之時NVDA就開始上了

Perfect angle position

屌咗個幾月了

我驚佢見到咁會開番上面黎睇

波巴

要9點先盤前
不過好巴話可以升1倍，sh算

大手掃intel

著鞋上牀

上網睇好多人玩SPAC唔係玩正股唔係玩option, 而係warrant

所以panic sell完就大陽燭

好想試P1個POSE D女成撚日昨型

個陣日日gel gel到全民公敵

飛巴你條傻鳩
仆左我唔該覆一覆

廢老龍頭股

牛仔褲都屌得穿
鞋又有咩問題

之前係咪有巴打share呢個？好似真係有啲料到

入張leap call咪算囉 以小賻大

AMD好多put 都係NVDA穩陣

伏巴
好似好耐冇見你蒲頭

社會係需要有正能量過盛既人

warrant都算以小搏大?
利申: 唔識同埋冇眼光, 好少掂SPAC

spce升空區

IV拉到爆晒 點搏

竟然係咁
係咪你狙擊之鬼帶頭狼得濟

召喚p巴

琴日11.7 入左諗住sh 算

我都係負責執頭執尾

D女望住你碌鳩抽插佢 諗起都覺得淫

隻carr撞冰山，評價：垃圾

薛丁格的Block

食依啲 會瘦架暴絲

你瘦左 我點屌肉地囡

可摸耳快啲大大條發我塊面

屌佢老母臭閪 未撚見過一個咁撚柒賤嘅人

牛仔褲都屌得穿

又夠鐘舉報佢

未折1500已經向上溝，但買得小

Don't make stupid 唔知乜唔知mous

點上rightmove揾紅燈區

今日浸味好似 9月1

買間做私竇咪得

咁撚清

靈車自由落體

平時係咁

爆跌 +3.52%

暴絲有無考慮淨食菜同肉 夜晚唔食碳水幾有效

重倉三大傻股郁都唔郁下

似左好耐
日日輪住貼倉Gel 頭
熔緊果時唔見佢地貼

屌鳩copy cat啲文好似河蟹左？

應唔應該沽隻波音然後加注TSLA
25股BA $210
10股TSLA $390

好撚想奶下你個舊款keyboard

已report

公民責任

比人del晒

aapl 呢 pfe 呢

肉要煮，用唔到微波爐

每次破頂都以為股災到
結果破完又破

滅世日是咪就快來了

雖然d野無一定，但係咪20號買，21號基本上升硬

睇黎今年交車數好大機會破500k

諸神的黃昏

啤巴
呢輪無乜好做, 早輪執下啲廢老/日台巨頭就收檔, 唔係捉個股突破嘅好環境
繼續佛系

5字成個禮拜都唔買，仲要有日落540接人上車

到時個個sell the fat推返落去，各路基金多謝大家

吊佢老母，好撚狗，正仆街大陸狗

即食雞胸

暴巴今日盤前先嚟成人台

cls 又要升

你似係afterburn多, 有時上黎碌兩碌都見到你post啲cap圖, 續戰力好強

iv爆 佢spac全部都係10幾蚊既 你入1張 最多咪又係200美1張都唔洗

暴巴今日晏晝介紹果本書叫咩名

咁撚狗

要時刻警惕

留意下香港道路 都多左好多Tesla車
增長幅度可能比我地想像中仲誇張（Elon musk effect)
我諗唔洗幾年 隨時總銷量多過豐田

穿600 望600-700
同我阿媽係女人有咩分別

財演係咁做
52周高就放，等52周低買

用都唔用msi 啦

佢個名叫 bear squeeze
係咪空軍集中喺600蚊
一屌穿就做燃料？

日日都見到3 4架model 3 & model s

BA而家唔食幾時食

AAPL NVDA MSFT 最唔生性就係你地

偷黎挖礦
而家d 2080 都有人收二手

BA講明下年無buyback都鳩衝呢個價, 睇下幾時反轉

唔只啦

aapl算好架喇，amzn真係食得屎

今日？

30 call this week bought

之前600 test失敗 個度有阻力係事實黎 唔洗分析
如果你話預計佢呢個星期retest support 600 再彈上 咁樣先係分析

在12月8日，美國大選結果將受到認證，各州的重新點票與訴訟挑戰預計都將落下帷幕。這天又被稱為「安全港」截止日，各方仍可就選舉發起訴訟，但法庭很可能會拒絶審理。

最後一日

錢又去番鈉dee 廢老股又無運行

打J有公式！太常打J竟害頻尿！美女博士曝「是手的問題」：嚴重腎臟恐壞光

暴巴

The new $TSLA float-adjusted weight in the S&P 500 is now 1.50% (760M shares x $642) / ($32.0T S&P mkt cap + $0.5T TSLA float) = 1.50%.

Indexers still need 120M shares since index AUM now $5.2T (+14% YTD), divided by higher TSLA price.
$5.2T x 1.50% = $78B / $642
~ 120M shares

BA好似個幾星期前同ryanair簽左大單737 MAX, 呢個會唔會係其中一個上升因素

Strong hold!

你都識講個幾星期前

上太空

定係尋日

整到2000俾班柒頭買

唔係1%咩
But 1000見

賤熊

幾時開番隻Tsla 號？

唔貼position唔俾落名

Amzn山頂位入坐緊

流通股先得743m
佢一次要入1/6 個情況會幾咁恐怖

做咩係咁𥄫住暴巴

我架船一直都在

今晚又龍呀屌你老味

冇錯！支那人嘅陋習就係淨係識得抄，永遠冇創新
但股票世界最重要嘅正正係創新，製造新價值，製造新市場
而美國夢文化正正係encourage創新冒險
所以點解納dee會不斷創新高，直到永遠，直到美國亡國

根本所有經濟進展都係由科技發展所帶來
如果科技停滯不前，GDP係唔會有進展

支那人認清呢個事實，永遠冇出頭

整張投名狀先啦

跟

TESLA連登二次升空大船

油站的故事

其實有冇途徑得黃香港人睇到？

TSLA 1000大船
賤熊30

無諗到依個問題

搞親投名狀都唔方好野

TSLA 1000大船
賤熊30
Devin_booker

好想學WSB咁leap call,一旦成功升空=下隻tesla

屌京西咩
京咪清倉

胡迪士尼

tesla投名狀上次完滿超額成功wo

HUGO1991

大船成績

呢幾日係熱門成日見到啲on9 post 發現原來都係暴巴開

本身諗住買3060ti, 依家2077出左performance preview, 得4kmedium 得40唔夠fps

你幾頂呀?

9 月 1 都係 tsla premkt high 爆 盤中 閪冧

決定用2000鎂 買12/24 Tsla call 希望重演宥子傳說

Let’s do it

我分別call左650 680

今晚不問價高j tesla

京西咩
D人仲係到姐係未上IFC 啦

Chgg 買20%倉位 放到下年

做人要有大志 2000鎂落900c

坐到夠錢買兩架roadster先放

下星期最後兩隻IPO, 有沒人睇緊WISH

你買幾錢

我又貼囉
每日清小小 倉

660樓下好入啦

咁撚癲

其實唔抵，900c都要4蚊，可以話輸撚硬

屌你唔留名
又叫我開船

依家唔入 唔好話冇比機會你地上車

梳 依家落

上次問你 果個plan 我Execute左

應該穩袋 5 千鎂

D好似content farm 既post好多都係暴巴

屌女俠 1200

Yes

1000 係個股價
唔係股數
屌你1200股邊個跟到

等多個星期先落 到時time value低左 張call會平左

大膠膠

果隻冒牌小西好那癲我用老母手機去負皮佢一個留言就即刻俾佢block左 cls 難怪只有讚同心心

據外媒週一的最新報導，輝瑞已經向特朗普政府表示，美國將不得不等到明年6月或7月才能獲得更多的新冠疫苗，因為該公司已經與其他國家達成協議，必須先向它們供應疫苗。

根據7月份簽署的合同，輝瑞需要在明年3月份之前向美國聯邦政府提供1億劑疫苗，此外政府可以選擇要求增加1億劑至5億劑的額外供應。

知情人士稱，在夏秋之交，輝瑞官員曾多次警告特朗普政府，需求可能會大大超過供應，並因此敦促其預訂更多劑量，但遭到拒絕，因為當時未有數據證明疫苗有效。據悉，有關增加劑量的討論始於10月初。

輝瑞在一份聲明中表示：“任何超過1億劑的額外訂單都必須遵守單獨且相互接受的協議。”

報導指出，這引發了人們對於聯邦政府是否能夠按照原來樂觀的時間表，即春末夏初時對大多數美國人進行疫苗接種的疑問。

就在這份報導出爐後不久，Moderna公司的一名發言人也發表了類似的聲明——該公司與許多其他國家也簽署了疫苗供應協議，因此最早在明年二季度之前都無法向美國提供額外的疫苗。

特朗普政府高級官員週一在與記者的電話會議上回應了對於疫苗供應的擔憂，稱聯邦政府對美國將有足夠劑量的遵守疫苗，以讓大多數美國人在明年夏天之前接種疫苗。

疫苗供應憂慮捲土重來，警惕市場情緒驟變

然而，如果沒有更多的候選疫苗通過FDA的審批，情況可能會變得更加嚴峻。在上個月，聯邦政府疫苗採購計畫“曲速行動”（Operation Warp Speed）首席科學顧問Moncef Slaoui表示，聯邦政府的A計畫是多種疫苗配合使用，包括輝瑞、Moderna和其他候選疫苗；而如果沒有其他候選疫苗獲利FDA的授權，或者生產速度不夠快，那麼B計畫是確保獲得輝瑞和Moderna所生產的更多疫苗。

目前，只有輝瑞和Moderna的疫苗有望在本月獲得FDA的批准，其他候選疫苗仍在等待進一步的試驗數據，並且可能需要幾個月的時間才能獲利緊急使用授權。

阿斯利康此前亦公佈了後期試驗數據，但外界對其試驗中的謬誤及其他關鍵細節存有疑慮，令阿斯利康不得不追加一輪疫苗試驗。而且，阿斯利康疫苗也遇到了和輝瑞同樣的問題——英國政府的疫苗工作小組週一承認，由牛津大學和阿斯利康公司共同研發的衛生事件疫苗今年只能供應400萬劑。

上周，輝瑞曾表示，因為供應鏈問題，預計將今年疫苗發運量降低至原計畫的一半，即只有500萬劑。這一消息一度令標普500指數在當天午後交易遭遇拋售。

正如Legal&General Investment Management首席投資官Sonja Laud所說，現在全球股票的漲勢都受到了新冠疫苗和經濟正常化預期的推動，尤其是英國在上周成為第一個批准輝瑞/BioNTech疫苗的國家之後。

Sonja Laud指出，投資者現在面臨的主要問題是，“對一切都定價得太快。”“市場上的一切都表明投資者對明年的經濟形勢非常樂觀，我擔心我們已經樂觀過頭。”

在美國國會圍繞刺激方案的談判減速之際，投資者的焦點很可能會轉移到對疫情和疫苗供應的擔憂之上。美股仍然處於紀錄高位附近，但接下來投資者也需要警惕市場情緒因此而出現驟變。

村人巴
我好少少

WISH 個UI垃圾過taobao，唔明點解咁多人留意

舉報左好多次 幾時block佢ac

+ 2.x%

點扯到3成咁多呀

6球

仲有 afrm

大家咁高咁大喇

呢隻野太大隻好難溝，我坐到回本就會换馬

勁牙

忘巴我又正數啦

穿到800

我幫波巴你含撚

我32xx 上個月買，磨到依家都冇一日係多過50蚊上落

屌 屙緊屎笑到舊屎都縮番入去

可唔可以請個model做呢樣野

7點唔回直接買多30股算

連登仔終於要打爆連燈魔咒

美國佬未起身 佢地8點HKT先入市

Ok, 我payme 5皮野俾你搵p巴

要改名做斬手指戒盤前

冇人上船架船關門啦

呢啲人攞個虛榮感打丁
仲要抄功課抄返黎

隻船有咩規則

用廿蚊贏二千萬

佢一落會唔會下年1月先上番

有TSLA 咪上船

我指place order 但佢要回頂盡MA10

呢度有幾多個做到cls

唉 350股 係585減到得番50股

應該得宥巴先做到

冇左十幾萬

唔緊要啦，袋咗入袋先叫賺，我都係咁安慰自己

Feac 點睇

我2300
呢幾個月蝕晒time cost
但望住佢喺高位去過3500，又想俾啲機會

坐多陣睇下點先
正路長揸唔驚既

弱弱一問，option既IV點計出黎

MA 10呢度死幾多人

再絲

桂巴
估唔到你都咁高位入

有幾難姐, html大法咪得

Pifzer即係迫尻trump發爛渣落行政命令禁佢出口

姐係 平安夜先買CALL?

呢隻瓣瓣都掂啲
好難爆起 賭消息有其他股可以賭

以氣用事之過

係咁放假嘅後果就係一返到公司勁多野做

得佢一間咩
仲有CVAC

美國佬日日諗點賣國

18號個個星期 或者佢回調落MA10

SPCE 下星期ATM, IV得127%
幾"抵"玩

me學成左

其實有無機會會拆股

go WSB...

台巴

唔驚啦 依家買一股賺250
你驚佢唔會再破頂?

唉
我個時衰心急

差咗10倍？

Of 189 large-cap funds tracked by the investment bank, 157 with $500 billion assets under management did not hold Tesla stock at the start of the fourth quarter, Arjun Menon, Goldman's vice president of U.S. equity strategy, and his team wrote in a Nov. 19 note.

Menon estimated that if each of these funds without Tesla stock added a benchmark-weight position to the stock once it is listed on the S&P 500, flows into Tesla could total $8 billion, roughly 2% of Tesla's market cap.

係，長揸我都好有信心，只係覺得佢太大隻，想溝想散都無咁高流動性

無錢了

Tsla jm9

靈車溶了

升牙

鎮住個倉底

Tesla爆升

今晚starship sn8有機會launch

Tsla轉燈

玩4K 點會出3060ti呀
3080都驚緊唔夠玩

斷崖式下跌
投名狀咁快靈驗？

好撚大棍

但受疫苗吹奏應該都會有運行？

笑到仆街

屌未打完一望TSLA GG

咩料

終於有位加注

依家繼續坐

連群投名狀又贏？

岩岩投名狀入左市 大戶追住個post黎沽

仆街一入就回

果然係引契弟

無啦啦插水 咩事

盤前大逃亡

長揸依隻怕會輸咩，依隻真係SH

走牙

轉頭V 啦
仲唔買呀?

做咩事

笑死

又offering

靈車咩事？

出新股?

Tsla今晚500

V 返特價完

邊個gel頭呀屌

丫

屌你老母 一起船就沉

elon baba特價俾你地入都咁多野講

我仲有eqix同pton 2隻坐倉底
pton同amzn差唔多喇
但隻eqix真係唔知jm9

個一大棍堅持左有冇20秒

我又燈死左納指了...

搭沉船

撞上了冰山
轉上了急灣

tsla 強到無力跌

又要講多次: 電動輪椅碌落山喇

好多人撈底 有冇咁快插完

靈車:升咁多等我配俾啲大戶先

Tesla

唔好燈

Why drop

投名狀呀喇

配股比基金入又升

特斯拉將出售股份，預計收益高達50億美元。

又有成個星期上車機會
再miss就真係咪怨

今晚put有冇肉食

期暴跌

桂巴

5B = 8m shares姐，連群一掃就掃完啦

又有機會入貨

哦 原來係你

老散真係老散 個個驚到閪咁

點解次次買親QQQ都出事既呢?

供股？

入貨機會

其實驚乜鳩, 期指都跌, 大股跌好正常

俾機會你買多d

3傻跟棍

elon musk印夠佢cap 水好過比公仔紙升

呢次真係碌落山

點暴法

石仔比機會大家入貨 開市不問價入貨

跌完喇？

At the market distribution
散戶心諗 想陰我

似輪椅拉落去 其他都冇郁

5字頭

岩岩入到30股了
終於有300股

又收割

Set 600蚊 夠疆跌落去俾我奇倉

入貨

Elon printer >>>> fed printer

Dilute得嗰0.8%

跌得咁少

有無咁邪

話撚左

如果純粹賣 即係套現
另類融資姐
最緊要有人接手 有價有市

買鹽都唔咸啦

tsla 同香港樓市一樣

跌一成都大把人搶

你想佢冧？

開市都升返啦

大倉

入咗

5b 係佢market cap 1% only

麻煩事接踵而來

痴撚線大戶

船長

又話靈車無位入 入啦嘛 仲唔入

有幾大
呢到1000股先叫大

輪椅累全家 帶動大家跌

船長仲有冇位

但今日盤前都淋左

跌多過0.1%

係咪衰呢 搞乜野投名狀

叫我燈神

直插

又比位入

巴打三年後財自

點撚知elon 針鳩住LIHKG黎玩

連登仔表示，好似九月一，又唔敢入貨了跟住升到700 又話可唔可以跌到600比我入貨

配多幾次股
隨時現金多過晒全世界車廠總市值

咪踢爆啦

幾個月前都配過啦
京西咩

不過咁多ibank肯現價買證明有價無市
唔想panic buy益傻散

D call可以做牆紙

又配

開撚左幾張 short put 500 我驚我 賺仲多過你

格隆匯12月8日丨消息稱特斯拉將出售股份，預計收益高達50億美元。特斯拉盤前短線跳水，現轉跌近2%，此前一度漲超4%。

300 鐵底 幾時到300

對唔住囉

9月先配完

'Big Short' investor Michael Burry reveals he's short Tesla, tells Elon Musk to issue more stock at its 'ridiculous price'
五日前

唔好話唔比機會你地

Elon明顯想做低Tesla比spc500入貨

Ft表示無機會咁早入貨

我地盤前師

呢到300股
唔係300鐵底呀巴打

做咩買親都跌

Dec 8 (Reuters) - Tesla Inc has entered an equity
distribution agreement with some banks to sell shares worth up
to $5 billion, the electric-car maker said in a regulatory
filing on Tuesday.

But as long as the music is playing, you’ve got to get up and dance. We’re still dancing

似一開市就爆升番或者8點就上

9月劇本?

嗚呀 AAPL 跌緊
琴日高位放唔到call 都算啦 今日連琴日低位都唔到

Tsla上季稅後利潤係3.7億

今鋪一野搵左15季錢番黎

作為股東 係興奮既

SET 610睇下接唔接到飛刀

垃圾IB 死SERVER都特別準

我唔會簡而家做任何動作
除非佢去番support / resistence

滅世棍

老散人踩人上黎都好快
Call put個班成晚要mon住

搞緊移民 好唔捨得香港

今次會唔會又係tsla領軍引爆泡泡

如果支牛ib係今日冧就好睇

睇左覺得gme會想做靚份財報 但q3唔計black friday好似都唔係好掂

應該無事了 但你有正股

係怕9月1
不過佢一季溝1次又真係幾唔錯
D人習慣左就fatfat

閪冧

強制strong hold
未撚驚過

老老實實 Tesla真係put唔過
年頭到而家教訓左無數個put友
佢地當初拎一半錢做call應該賺左幾倍

對Tesla係好機會增加cash。

美帝仲未起身

就算我係死忠

都覺得Tsla very overpriced

重記得佢隻rkt

Eqix唔識
不過每個人總係有幾隻倉底野
我都有d果壓住

唔係驚strong hold係驚買唔切貨又爆上800

其實佢財報業績同自動駕駛研發先最緊要
呢d反而無咩所謂
比佢拎多d錢擴產研發都ok

300 股

Tesla你跌還跌，唔好搞到其他

TSLA 所謂的「出售股份」
係咪即係發新股配售？

反正就係dilute 左舊股？

哇 咩料呀

靈車跌就爛果升

搞數據中心，點知完美摸頂
追完pton會搞佢

想當日9月1同今日真係一9樣
盤前gel到咁
一下割

利申，9月1盤前510傻仔

驚閪咩
個個penis sell TSLA
正股驚......驚閪咩

爛果邊有咁大波幅

一gel就出事 燈到仆街

冇人屌打佢
Rkt ceo 呢

食個飯返離, TSLA大船變左做潛水艇?

連群大船 出名咩
出名快沉

係咪有巴打660入左？

下次唔撚搞投名狀了

Fuck

一日最衰都係我燈左個大市落去

繼續跌 跌到9點俾我地入貨

入得未

今次未出誠圖就炒左

連郡又贏

屌那星 邊個搞投名狀

快穿600

616打回原型

落返600？

600第一注

走左轉 等緊

Yahoo 好難同Tesla比較喎
除非有一間公司超越Tesla

畀曬機會大家入貨

Tsla 仆街

Eqix oversold到傻
前排儲緊貨等爆上

如果咁插法係咪唔應該入call
IV應該扯高哂？ 想入650 next week

石子幾時戒盤前入貨

有無人都係咁？

尋日600 PUT 又嬴

隱性熊軍gel 頭

狂撈tsla 好正

到左support位再諗 你咁樣同賭博一樣

滅村未？

唔好入去 好恐怖

左上角出返去驗證再入

尋晚PUT 條TWIITER 友又嬴

TWS 一切正常

你有買TSLA咩？
唔係只有QQQ TSM?

石仔止蝕咗未

大家覺得Pfe/bntx有冇得升？
好似呢個po個個都tsla

650 put 個條友 又復活

一早入左貨怕咩滅世棍。

今晚撈靈車, 開盤肯定見5字頭

PFE 2000億市值
升好小

個時間同價位準到 BTW 仲未有660慘叫 睇黎要番5字

係未出碼頭就撞沉左

琴日掉$2M put TSLA果條友, 係咪有內幕消息

20年前
你同我講yahoo收檔我都唔會信

絕大部分人嘅首頁都係用yahoo

我今朝QQQ架...
屌，比EM咁搞一搞。

炒車

support位係邊

700 蚊以下溝囉，我依家都係700下就入少少

考慮信念既時間到了

我用web login再用app login多次就ok

個倉變成點

唔怪得知琴晚咁多大手put全部內幕料

配得1%都無，驚條撚咩

收市 -> 尋日開市 -> MA5 -> MA10

預備59x 接貨

門巴係邊

support位係600?

Tsla累全家

入貨好時機

Rkt員工 二世

Eqix又係data center 龍頭來 價值投資囉

-21鎂了

你又中棍呀

今晚580夜唔夜？

入到
一時時係咁

投降啦唔玩啦penis sell

如果轉燈就700見

ARK 上星期已經減倉Tsla 你話有冇內幕？

唔玩喇 又插

垃dee同Tsla同步fall

tesla stock price is too high imo

升返啦

最近LI XPEV增發股份 盤前插到on9
開盤就升返
希望Tsla都係咁

short完再買番都仲得

630高追咗一股

嘻嘻

影張員工證先

爆升咪減磅囉，仲未知ark 點運作？

屌原來琴日升咗7%，依家先跌嗰2%

大特價又過左

特斯拉盤前由漲轉跌，將增發50億美元股份

特斯拉宣佈簽訂股權配售協定，籌資50億美元。高盛、花旗、巴克萊、法國巴黎銀行、美銀證券擔任承銷商。盤前，特斯拉(NASDAQ:TSLA)跌1.68%%，報631.00美元，此前一度漲超4%，續創新高。

cls...投名狀一出就出事，有冇咁邪

上次好似跌20%?
BTW 個個好似你個名咁樣

人地個股佔倉比例有一定要求嫁

bmw員工對公司毫無信心

但3傻係連跌4-5日，先講配股
Tsla係龍足兩星期

關於Ark 減倉
一律回應”rebalance”

頭先668高j既巴打 請問你而刻既心情點

仲未知LIHKG點玩？

升10%叫春垃圾

吹2%叫春滅世

8點鐘鬼佬起身散貨就刺激了

買tsla 一定高j

係驚直接配俾基金佬

你睇下20年前yahoo幾多P/E就知當年佢係當旺神股

0.1%就滅世棍

我都喺咁諗 但佢又可以喺3XX個陣準確入返貨

fcel仲死下死下咁

契媽成個都收到內幕料rebalancing

跌得咁撚少，我點買

成日高追你唔講

只會追貨啦屌

基金佬等跌到殘價接仲著數過配股

一定內幕啦

認真跌到600再橫盤等出新er先再升係對隻股最健康既

tesla準備v彈,潛水艇連燈號準備升上水面

廚子可唔可以gel返一日

今熔

係唔信邪 做埋d無謂野

TSLA又盤前畫ICON

屌佢老味高j跌左5%

孖爆左？

由正數變-22...

Yahoo係因咩事收皮??

靜啦吊

跌咁少垃圾

爆曬

升多三倍

之前買機個陣冇預會upgrade, 今年屎忽痕買完個4k mon 返唔到轉頭, 部野要換3080 又要換機箱又要換火牛

其實配股真係咁大獲咩？

屌你老味，-22鎂就喊曬口咁，石家莊d人點撚算呀

咁跌到3xx個ratio低咗咪又入返

其實消息唔重要 Tsla都係睇市場情緒

快d 換喇

Tsla就算跌都係跟大盤跌

就黎變番負數啦

完全唔知驚WAT

唔大獲
不過冇乜邊隻配股短期唔跌

玩過4K真係返唔到轉頭

今晚豬錢了d call

琴晚70.3高J左PINS
而家個心囉囉攣

傻散淆底啫

其實點解偷DISPLAY會蠢

所以我有啲唔明 佢點解

一公斤棉花重啲定一公斤鐵重啲

50億真係濕濕碎
收市前實轉燈
665高追輸緊6%都未驚過

你嗰股價值減少咗 你覺得大唔大獲
Btw上次唔單止係因為配股而跌

唉，你清倉吧啦

唔通又好似九月咁 tsla帶領大盤回調

反手沽空吧

市場情緒表示準備V彈

會唔會調返轉
係大盤跟tsla跌

今日閪冧

咁都真. 當年yahoo就係比google超越左！

大家賭squeeze fund
配股多=>squeeze唔到

Tsla 止左跌 垃dee 仲跌緊

raise番黎既錢得到個價值超過本身價值咪升

鎖死左走唔到呀dllm

係就好 空倉等緊掃貨

但配咁少 佢配多10倍就話者

究竟有幾多新手連港股都冇玩過走黎玩美股 港股中資配股比佢撚唔少

大市幾時回調

張pins call仲未走

ib登入佢話我untrusted peer點搞。。

Nndm增發股票 升
Hyln 增發股票 升
Veri增發股票 升

tsla

個巿強到完全冇力跌

Ib又死？

最緊要有信心

上次veri配完係咪即日彈返上去

你SH TSM咪勝利巡遊緊...

依家得8M新股 夠邊間買

特斯拉與高盛、花旗等銀行達成了股權分配協議，擬增發股份，預計籌資至多50億美元。

又係CITI 屌

上次tsla配完插到300

屌你

大笑左出黎

jmia

財妓玩財技

巴打可以加埋今日渣qqq到年尾果堆cm落去

開始拎石仔來改圖

燈撚到

旭巴係創意大師嚟

班基金佬就掃貨 班傻散就panic sell

高盛前排先調高Tsla目標價 果然係最賤個間

哇屌成餐m記

食緊野差d噴
圖已save

石家村全滅

Netscape網頁瀏覽器曾經一度佔據主導地位，但是之後在第一次瀏覽器大戰當中輸給了Internet Explorer，其市佔率從1990年代中期的90%下降至2006年底的不到1%

仲有netscape

石巴高追左咩

仲升緊

我屌

鳩盛同EM一齊做9 Michael burry

旭巴今日勃唔勃得起

QQQ呀DLLM

狗盛早幾日先吹奏完 真係仆街黎

你邊間老麥咁撚貴

有埋鬧小西係閪佬果段就仲正

-30美了

開市再講PS

IB app有冇人正常login 到？我用faceID login，佢出咩untrust peer

股災

張圖好耐無見 笑到仆街

AGREE旭巴執下不如

契媽嚟M姐！唔驚

Td 唔得?

Try login web then login app again

順便懲罰the big short爆響口

叫我地獄黑仔王
次次買升就跌
買Long Put就暴升
永遠放左就大升
一入番就回調

LAZR

配完咪又係升
驚鳩咩

咁岩聽緊完美落地 來吧特大災難

4張在手

以後可以放post頭

我d錢無哂啦

今次睇420 佢夠膽跌 我借錢all in

屌佢老味
睇到個term "達成協議" 真係難聽過粗口
真係夾埋做9我地D散戶

尤其是最右果幅張學友配果段嘢一流

你試吓拉長把時間呎
改成一個月
就唔成日買升變跌
買跌變升

PINS

跌好少姐

Del app下年再睇就正數

IE最後又俾人滅咗

指標

下次你想做啲咩 都做相反嘅野
咁咪fatfat囉

大行唱好一定有古怪

提咗你啦

8:00即上

上次幾時

無事了

屌 岩岩訓左
中棍

嘻嘻

睇下配幾大姐，你話nio配5B 就得人驚姐

TSLA配果0.8% 咁就PANIC SELL

亞洲人又panic sell比美國佬上車

美國佬訓醒了

又bin

又有人要鳩叫大特價無入貨喇

Spce 好癲 20蚊拎到35蚊 想放了

tesla插水係俾你地入貨,pins先係沉船個個

唉，this is me

呢句搵唔返個出處係邊

石兄下次買左咩講聲

TSLA上番NQ 係咁插

sq pins大船全軍覆沒

吓 跌完喇？

你今朝仲話想炒期貨 你炒期貨破左產啦

Ft用家表示屌咗出聲

石子出手快過AI 點會破產

特價完

不祥之兆

堅守5%止蝕

一陣有news 出黎話50億已經配好哂就好笑

今晚再扯就加沽

應該有人有cap 圖

上次都話第一日就配哂嫁
結果咪又係跌幾日
睇結果就得反正冇人可以阻到

大船喺度

tesla突登跌落黎整logo而家整完又要繼續創新高

信念

上次三個交易日完成，今次可能即日

pins今晚65

PUT左SPY 365 末日
有M記食了

想撈下貨

重演9月配股之亂

回一回都都正常啲
係咁升就驚啦

跌完啦?

盤感炒期貨 嘻嘻

Hsbc愈跌愈有

結果無貨班人有無買到

決定月供tsla 一跌就入貨

掛咗$60 入

上車機會來了

石囝高追又中棍，9點又要penissell

不過增發50億
高盛同花旗兩個仆街多左貨去壓價

616賣左既人係咩感受又上番636 屌我仲諗住開市加CALL

hk 擴充幾快

走哂啦

支牛

不如問下呢到本來想買但係616無買既人咩感受仲好啦，我諗呢到無人616放

買條閪咩，我sofi正股撚

data center free money 來
開到都咪話唔爽

如果轉燈開市

可摸以上望700

琴晚追pins veri pltr plug 個啲penic cell 未

all in 10000股

做咩 又死？

成個倉都係SQ 同PINS
開始明打上去電視財經台問人手持7x蚊匯豐可以點部署既感受

50億貨仔壓到幾多

DEL APP 唔玩了

石仔

問宥巴

3090 開DLSS先夠60

唔知同邊個支那公司合作 升緊9%

我70都有入 琴日見佢死魚咁賣哂

十點半可能又跌
總有傻散

有撚錢咩

跌得1% 睇post以為跌10蚊

有冇人賭MDB ER?

軟銀定高乜？

落雪落...落...

capex 多到傻

一陣打完死一堆人
又飛返幾千點落黎

開市TSLA每跌10蚊入一股

西子隻pd又考驗我信仰

靈車炒完了今日一多靈車post就收皮

開市panic sell

一陣入市做了多D hedge + 放D option 先

又幾型下

比起500個次今日係extreme greed

dirty
永遠都係用銀色

Tsla 又特價
唔買就錯過

佢實驗時應該已經打左幾萬個人，都無話出事，無咁易既…怕隻野變種好過喇

MBA fans

1% 好多個個成千股 可能係

夜晚搵唔到部機

錢搵錢
香港間IAD 有版你睇
勁好搵

開始睇得明了
升5% ：垃圾股妹下妹下冇撚用
跌1%：酒呀溶斷啦

正想問
Sq咩事
跌得咁撚少

成張地圖都ray tracing
Run到爆炸
大家preload左未

香港地咁貴都好揾?

steam買左舊8 人仔

pins熔斷

升未呀

大家快走，我幫大家撑個十秒

preorder左但得3070

Buy jor what?
成日見你大叫

free money but based on tons of money
咁又話free money

唔叫春 有咩做？

好撚好搵

VIX同VIXX仲未抽好高 應該仲未散水
9月1日之前 8月21日VIX已經慢慢抽到上30

尋日入300股veri送3090

All in Nio

耐無上水 除左亡巴 屌女巴 她巴 她似其他唔見曬
仲有石仔

big short都係防不勝防
只有risk management可以保護到你

ipo睇好邊間？
Airbnb、DoorDash 、Affirm、, Roblox, Wish

Y not all

Aribnb

Ib 又fail?

上面個位巴係咪就係下午話
叫雞比人發現巴

Foresee 唔到有咩evert 會有big short
除非核平加州

是

ipob

宥子教路-1%都係big short

屌你個奶
番緊工呀

川普1214 選舉人票反cup

巴打好可愛

Allin sqqq 到時候唔駛多謝我

4 days, 6 days RSI 已經一半, MACD琴日轉了

But as long as the music is playing, you've got to get up and dance. We're still dancing.

LC Option crash 都係big short

禮拜四開始冇晚市咪唔洗開工

option crush

要
照收8點

星期五清倉？

宥子想測試信徒，唔計

星期五價投sqqq

Vix break out bull wedge

煮野比自己食？

信cctoy!

煮野比啲外賣食

有冇行家收皮？

琴日比哂位都唔走

Aribnb怕開市 75蚊，貴左 d，雖然好想買
DoorDash reddit d人話競爭大前景差
有無人打算入一Roblox？

加油,唔做外賣真係俾柒婆搞死

上次有個黎食野 已經轉左行

搞到驚不驚...屌

點玩，彈出彈入
性誕又收皮
睇黎要做光合作用

看破紅塵學飛子 rapid cut loss, 再買etf

成日諗唔明點解連登開個post討論某隻股就話會燈到佢跌咁嘅話我係沽空機構都日日來連登開post啦想認認真真討論某隻股都唔得不如唔好上連登去拜神啦

airbnb 幾時正式俾買

美國佬訓醒見到仲唔入貨
佢地當Elon神咁拜 我都係

10/12

Tsla 好友已經瘋狂

因為好笑囉

thank you

AI掃緊貨

而家唔係for fun ，我開post俾人屌哂老母買咩股票姐啲人，去拜神仲啱佢地啦

開post比人叫收嗲嬲嬲豬？

Next

美股認真討論區 CMXLVII

咁呢單野唔make sense 呀嘛你又覺得呢個風氣好好？

你入黎依個post圍都無用，你去戰叫你收皮班蛋散好過

大聲d屌佢地，驚咪走貨，唔gur咪原地沽空對賭

新手想棄港股玩美股可以點入手

Who care?上網比一兩個九upper9 up兩句就咁介意，岀黎做野比人屌咪去跳樓？

開AC先

1001

美股認真討論區 CMXLVII